支那01：立法會選舉擬延遲一年

整場立法會選舉將押後整整一年，至明年9月才再舉行投票。已報名的參選人將「唔計數」，明年須重新報名，耗費了的選舉經費將由港府全額補貼，以減爭拗。

講真果句
而家今時今日既香港
咪話延一年, 好似習帝咁
永續
你地都無得出一句聲呀

中間用委任既緊急議會，姐係任佢立法既立法部門

連最有勝算嘅一車車掌手雷廢老
都分分鐘因為限聚令而唔可以出呢招
老母閪都延遲啦

牙Reeve黃景樂

違憲

驚唔夠票呀？
長住大陸果班又未必肯為左投票而隔離14日